20歲男子聖誕節獨中2億彩券 興奮喊「我可以退休了」

▲澳洲20歲的青年於網路購買彩券，在聖誕節當天中了頭獎。（示意圖／翻攝於Oz官網）
國際中心／綜合報導
澳洲1名20歲的年輕人日前得到了許多人夢寐以求的聖誕禮物，因為他在聖誕節前在網路上購買樂透彩券，並於聖誕節當天兌獎，沒想到竟然中了Oz樂透（Oz Lotto）的頭獎，獎金高達澳幣1000萬元（約台幣2.2億元）。他興奮表示，「我真的不敢相信，我在20歲要退休了。」
據澳洲《9news》報導，來自昆士蘭東南部城市赫維灣（Hervey Bay）的幸運男子在聖誕節當天與家人吃完飯後，坐下來兌樂透，沒想到竟然真的中獎了，而且獎金還高達澳幣1000萬元，順利實現了這瘋狂的聖誕節夢想。
這名幸運男子在得獎後表示，「真不敢相信，我在20歲就要退休了，而第1個目標就是買房子，不要再租房子了」。此次Oz樂透的中獎號碼分別為28、4、38、11、7、32和33，補充號碼分別為40和3。
▼20歲男子中樂透，人生從此翻轉。（圖／視覺中國CFP）

報導指出，赫維灣在今年還有另外2個中高額獎金的例子，其中為1名母親在3月的「周六黃金樂透（Saturday Gold Lotto）」抽獎活動中贏得了超過澳幣130萬元（約台幣2千8百萬元）；另1名為年輕的女士8月時同樣在「周六黃金樂透」中贏得了澳幣100萬元（約台幣2千2百萬元）。

2億黎香港買層樓都唔見左一半

公平咩

仲係香港買樓?

仲要係台幣2億，貴啲嘅過千呎新盤都買唔到

得6千萬港紙.
我諗我收下租, 都仲會做份HEA工
6千萬如果做生意, 可以好快蝕晒.

買樓 買車 買遊艇
淨低做外幣定期

慳啲洗應該可以一個月轉條top既女

太後生中獎會害左佢

再物業再租／索性做定期，已經係可以退休

係
呢d痛苦我願意代佢承受

6000萬以第一桶金黎計算係非常之多,將筆錢分散投資可以做倒好多野

外國大把廢中廢老中獎到最後咪又係破產收場

做生意好講天分嘅 冇料嘅話幾多億都死
有料嘅白手起家都得
香港人都係買樓放租打份風流工算

我都想受害

20歲就退休

起碼享受過 好過你中產又稱唔上 貧窮又唔唔夠人嚟，最後結局咪一樣。

租都蝕
除非買起間鋪

9成人happy到死唔講?
十足十fb班葡萄撚

多與少真係觀點與角度
反正我識好多人揸住幾千萬都唔覺得自己有錢

6000萬仲打工係咪痴撚左線？

錢搵錢唔撚識？

話6千萬唔夠膽退休果d
不如計一計，一個打工仔，當平均月入5萬先算
成世人總共賺幾多

六千萬買少少物業收吓租夠過世啦，當然同富豪比仲差好遠，但一定唔駛做先，話唔夠嘅人你一生搵唔搵到呢個數先

係

次次有親依類post
成班連登仔衝出黎話唔夠唔敢退休

6000萬 當你20歲做到60歲
40年都要拉勻 150萬一年

成世人都揾唔到依個數啦

連登果然係有錢人集中地
六千萬 除三十年
每個月十七萬
仲要「得」六千萬

家陣香港層層樓三千萬咩 9up極都要有譜呀

可能一世人都冇600萬現金係手
都可以講句「得」6000萬港紙

前面d reply 係咪傻撚左 6千萬=一個月儲10萬都要儲60年先有
咁撚樣都冇得退休？

投胎卷

喺連登講真話
話六千萬唔多果班友應該未出黎做野

大把人做一世都無6000萬然後話6000萬唔多錢

6000萬我放去全收息或者租都百幾萬一年 點會唔夠退休
拎幾百萬出黎搞下生意字 輸曬唔玩都仲有大把剩

6000萬放銀行收息 當你2厘1年都120萬

有個無業廢老親戚 成日咁講🥴

人生意義唔係返工咩
點解中咗大獎，可以退休

6千萬放入ibank 有專人同你打理啦
有錢人只會愈有錢

返咩工?
人生意義不嬲都係發展個人興趣, 玩遊天下㗎啦

勁多老屎忽鐘意講呢句

就算敗9晒都好過你係到打份牛工啦，起碼叫享受過

通常好撚快敗晒

唔會㗎
如果你冇返工會俾人話你冇社會貢獻
點解中大獎之後又會有

咪撚玩la
3千萬都難

三億啦!!三億就一世無憂啦!

做超穩健投資，打下風流工，做下自己想做既野，真係夫復何求。

識人搵緊萬一二， 成日講中頭獎左得二三千萬點退休

我心諗一年人工當佢加埋雙糧花紅，都係得 15~16萬

做100年都唔夠二千萬

咪係 喺香港買5,6個唔過千萬單位收租仲有成千萬慢慢玩
冇野做咪搵啲自己有興趣野玩同學 仲打工都傻傻地
不過唔識做生意真係唔好搞 買樓收租好過

買完樓交比銀行做信託一個月拎幾萬蚊算啦
係外國真係可以退休了 但最怕班仆街朋友變質

大撚把公司啲高層唔撚只6千萬身家啦，仲要唔係得20歲喎，好多年薪都過千萬啦，6，70歲都繼續做， 個個都痴撚左線？ 你痴人地都未痴呀

4千萬買個鋪位
1千萬銀行做短期定期or藍籌
其餘1千萬：買層2~3房樓 & 擲袋 零用錢 周圍玩 慢慢嘆

屌 六千萬都比連登仔講到600蚊咁
60萬我都開心了

5，6個唔過千萬嘅單位收好多租1個月？

垃圾始終都係垃圾
就算食幾多鹽都係咁撚on9

4000萬買5個800萬既單位，平均放租17000一個都85000一個月啦

點同呢， 人地管理層年薪過千萬，

但普通人繼續做都係得十幾廿萬年薪，

仲要對住班閪同事。

到你中頭獎咁happy有六千萬就唔係家陣打工窮撚咁消費啦
實下下豪使豪玩咁
係可以唔使做
但打風流19工都係一個慢慢嘆既好方法

黃子華：咁你啱啱畢業 我就已經退休啦

我中2000萬都還神la

破產然後攞綜媛

有六千萬都仲打工？你好享受每日得一個鐘頭食飯？

香港男性平均年齡81.7歲
當你82歲死
當你20歲中左6000萬港紙
當你唔買樓唔買車唔投資
一個月可以洗8皮野
唔夠?

澳洲人工咁高，就算真係玩到破產，出返黎做野一樣easy life，冇得輸

買層樓 買鋪 定期 保險
之後狂轉工 體驗生活

連登仔fg都5萬，8萬蚊個月一定唔夠啦

屌 你上租盤網睇下 當買5個每個900-1000萬樓 每個單位24000租出去
每個月都120000仲唔夠洗呀?
除非你請隊保鑣跟出跟入又請司機 又玩跑車 玩錶又玩下音響 得閒包下明星玩下咁就真係唔夠喇

用1千萬買滙豐或收息股
一年都有60萬息，自己諗

1000萬澳幣就退休 咁8月嗰時中一億嗰條友叫咩

6千萬，用1千萬買樓，5千萬做定期，起碼有2厘息，一年收100萬，咁都嫌少？

唔揾d野搞下個人好易衰老
風流工有咩唔好 隨時屌鳩返個客

記得之前過億六合彩post,連登仔話一個月20萬都唔夠洗,所以中左1億都唔可以退休

點樣打風流19工? 同人打得工就冇得風流啦
打得工可以幾點返就幾點返 得閒就串下老細咁呀?
幾時食lunch幾時收工自己話事呀?
第二日就畀人炒啦 唔通又見過第二份時又畀HR撚下自己咁就好過癮

又黎大撚把理論
咁多錢點解唔識錢搵錢呀傻鳩？收租唔得？
點解仲要打工？唔識自己拎一部分出黎做生意？
你真係痴撚柒鳩線
李家誠係我眼中都係痴鳩線

連登仔廢老上身係咁
最緊要返工

佢唔識錢搵錢 唔駛教佢

驚腦退化咪日日捉棋囉

唔記得左中位數係50k 咁要好多個億先夠退休

連登仔真係好撚酸
人地國家同香港根本唔一樣
成日將香港環境套落人地度
又生意失敗又買樓又剩

除左做自己想做既生意諗唔撚明打咩19工會快樂

5000幾萬港紙未退得休著下化

真係好on9發咗達仲打份19工逗得2,3萬
仲要畀份工綁死咗半日時都唔知咩思想
仲話打份風流19工 真係好想知點樣打緊工又可以風流
遞咗個嗰月都做唔喇

好大機會亂咁洗哂 真係好多例子

巴打你做盛行...？？ 我相信任何一個社會， 大多數人打工一世都搵唔到5000幾萬港幣..... 而且， 嗰個人喺澳洲

到你生兒育女洗係佢地度10幾廿萬好似火燒咁soup一聲就冇左
供2個仔去外國一年正正常常都要球幾2球啦
不過呢d野同窮撚講有咩用 佢地都冇經歷過

永遠睇呢啲post見到唔少人話要打風流工就覺得奇怪，你玩模擬市民都會做好多其他野掛，只係打工咁哂料？點解依個係唯一選項？其中一個選項係可以但唔可以係唯一，冇打工就等於冇野搞係好多人根深柢固思想
搵唔到工作以外嘅其他野搞係自己出左問題多

如果講洗費問題，有人都計左攤開幾十年每個月都近廿萬，咁都唔夠洗嘅話，廿萬再多風流工果一二萬有乜用？要講錢多左就一定會大洗到唔夠洗冇意思，咁六億都唔夠

我以前仲成日以為香港人唔係想像中咁仲意返工只係為左生計，到好有錢都咁多人話要返工就好無言下，唔好話六千萬，相信六億都大把人話返工

日日早起返工可以有幾風流

許家一個月零用200萬
連登仔都話唔夠用
依家一個月收租10萬8萬仲要煩租屋
真係慘過第三世界陰公

有錢怕咩做香港人

成個post 啲人好多好撚戇9， 人哋喺澳洲贏， 澳洲住，然後用香港環境套落去....仲有個話咩要去外國讀書2個要1年2球， 先唔講唔知佢讀乜要1百萬一年， 我喺澳洲咁耐都無聽過要咁多錢讀1年， 人哋已經有正常教育制度仲去乜春外國...

香港人返工返到傻撚左

痴撚線 原來香港啲生活水平仲高撚過歐洲,有六千萬都話唔夠退休,你俾六百萬我都即時唔撚撈啦

打自己工都唔敢講風流
Un un腳發展興趣先係皇道

因為班友日日返工，諗唔到唔返工可以去邊，會覺得好悶

根本就係返工既奴隸
同香土果班一撚樣

講到中左頭獎就一定要踏足上流社會 平平淡淡用果6000萬 都夠養3代

6000萬都唔退得休？
比你搵10萬一個月，每年先120萬，30年都係3600萬ga喎！
定係連登仔已經進化到10萬都算低收入

果斷拎3000萬買4-5個單位收租
每個單位每月保守計10000蚊
都已經月入40000-50000蚊
再加埋份工20000蚊
唔洗餐餐食龍蝦燕窩
正正常常比平時食好少少
都已經好happy
仲剩左3000萬買車買車位 買個貴啲單位自住
仲可以得閒去下旅行
有時買自己中意既野
已經可以好享受人生

買最最保險嘅收息股都夠過世啦

成班成世人都唔會搵到6千萬嘅人話唔夠退休，佢地係咪諗著做到入棺材嗰日 人地有6千萬做本金，做超低風險投資嘅被動收入都多撚過你啦，成班兒登仔身家60萬都冇講人6000萬唔夠洗

買股收息就過世

5000萬港紙，香港六合彩都不時一注中
算咩新聞，再講20歲中左5000萬就想直接退休
我又唔覺得真係咁理想，
除非你甘心退休生活同其他一般人打工仔一樣
咁就夠嘅
但如果你心態上覺得自己已經變左做有錢人
我都幾肯定唔會夠，
最慘就係後生果時洗大左，
老左先發覺D錢唔夠用，
然後連求生能力都冇埋

痴撚線
有6千萬仲打工
香港人真係好鍾意返工

有咁多錢最好就係投資
或者買單位放租啦
平時仲未撚做夠咩

咁多時間又可以搵到錢
梗係做多D有興趣既野
或者出國旅行玩下啦

啲人奴隸心態 我老母又係

數唔係咁計，
如果你就係就咁除開佢一個月8皮
錢只會愈黎愈唔夠洗
一開始8皮可能夠你洗
但20年後分分鐘D物價已經升左1倍
唔通你又會舍得生活質素愈黎愈差咩?
最後就係愈洗愈多錢
再講，8皮正常咁洗當然好夠
你可以想像佢收入80K.
問題係筆錢已經預支左比你
有幾多人可以真係忍到手，
一個月堅持只用80K?
就好似如果你想買架車要500K，
佢都唔會當自己儲錢咁
一個月只用30k.然後幻想有50k係儲左
等10個月先買.
結果就係一次過買左先算
買下車，買下樓，裝修下，同屋企去個旅行，結個婚生個仔
可能呢到已經冇左3000萬
最後3000萬除到退休，一個月得40k
40k，40k一家人用，已經講唔上係咩
更加唔好講40年，60年後，分分鐘係窮人嘅收入水平，
點知架車用左8年就壞左，仲未計好多意外病痛
重點係呢D全部都係未知嘅事
20幾歲有6000萬就話想退休就真係諗得太完美
當然，如果你真心只係想KEEP到你未中獎前嘅生活水平
單單唔工作，然後到死，咁就夠
日日打下機，去旅行都要諗下，買野前格下價
但單單見佢中左6000萬已經想退休，都估到佢唔會係呢種人啦

月入12k 連登仔講6000萬唔夠洗

我冇話嫌小. 但係100萬一年真係唔係叫做多. 以而家物價中產都未到. 唔好諗住10年前6-7萬叫中產, 今時今日6-7萬都叫中產.
仲有2厘真係好小. 回報率-通脹率=剩返嗰D 錢先係你可以使.
100萬真係唔小, 但係未去到楂法拉利, 林寶堅尼, 次次去旅行坐頭個層次, 你話過D 好小小既平民生活係足夠既.

6千萬4%回報都成廿萬一個月咁都要講到自己憂柴憂米咁

唔用算唔算有錢定義，知道係一筆夠過得好充裕嘅錢就夠。我知道人有左錢要去返以前消費水平係唔現實，唔係要你好忍得手，但都唔係冇節制力到好快洗哂六千萬掛，咁都得嘅話本身你個人都好有問題，比以前有得洗多好多倍錢都仲唔夠？

仲有一樣野未解釋到，點解你一個月有十幾廿萬反而覺得唔夠洗，會預期多一兩萬反而岩岩好夠洗？定係風流工都搵成十幾廿萬一個月？至於話物價增長啲錢冇咁見洗問題，唔想煩買下樓收租都搞店啦

最唔明白一樣野係，好多人只會片面預計唔工作會有乜壞處，例如人會失去紀律（要訓練紀律好多方法，如果覺得唯獨工作先令到你有紀律就己經有問題），或者聽過好多人講有啲人一唔工作好快死（完全冇根據嘅講法，就算要咁講佢地除左工作外唔發掘其他野做都有問題），但係工作有乜壞處又唔講，新聞都有工作過勞或出意外死嘅人。依啲所有野都係有機率發生但都係不確定嘅野，要講到咁冇意思。

我撚知8月中獎條友叫咩名，識佢老鼠，又唔係有得分

6000萬
的確夠洗 前提係唔同屋企人分 唔離婚
咁就應該衣食無憂啦

唔好大洗就唔會仆街

點會唔洗?
有6000千萬唔通仲係買jeep仔代步咩?
九成買幾部啦
一部跑車用黎威、至少兩球
一部代步七人車、靚少少又一球
仲未計車位幾球野
剩係車都即刻洗左10m
住你比我寧願租樓算
買豪宅洗費一個月又係近十萬
差餉管理費都過萬啦
食就反而唔會多

一夜暴富60球唔同你用本事搵60球
前者洗晒d錢你就收皮、
後者有能力有人脈、破產都可以東山再起

你問我有6000萬會點做
老實講我都唔知
一來又驚比人知我有米、尤其係朋友就大鑊
痴飲痴食事小、問你借一百幾十萬實有
唔借、話你有錢無人性
借、又預左無得還

你話係咪好事?

中六個都係頭獎定連特別號碼2知
total中哂8個先係頭獎

ibank做呢d既咩？
唔係同公司 公司之間合併上市？
60000000佢哋會接咩
ibank wo

有6000千萬唔通仲係買jeep仔代步咩?
九成買幾部啦
一部跑車用黎威、至少兩球
一部代步七人車、靚少少又一球

完全冇諗過錢搵錢 第一時間諗下點去威

講真，我諗佢地話返工
應該唔係諗住返以前果份
下下都朝8晚6，俾上司係撚咁屌
做撚到閪口閪面
放工又要同人逼車
我諗我會開間cafe又好，開間小食店又好
開幾點就幾點，我諗呢d先叫風流工

買三層二手樓。都係3000萬内，仲有千幾萬，點唔夠啊

其實第一桶金係計賺到，而唔係意外收入 ，除非係不停投資彩卷

負錯皮sor

返下啲想返既工 做part time 人工唔多但好玩
之前去TVB做臨記 有個阿叔係開cafe

本身有澳洲屋仔唔買 要過黎香港買狗屋

到底有幾腦殘既人先會諗到

一千萬買樓
五千萬買股票，收股息
一年5% ，每個月有200,000

黎香港？ 即係住緊天堂去落地獄

係咪好事都問得出，我想問佢係咪弱智
成日假定其他人會似佢大洗先，正常有少少理財觀念既人中左獎都會諗點投資先可以可玩成世囉

正常買一個物業,收租或者收息已已代代富貴唔洗憂, 有幾多打工仔賺到幾千萬 仲要個個月有一大筆錢收
不過好多人心態, 我豪賭,豪洗, 去請fd飲酒十幾廿萬,買d唔等洗嘅野，用極都仲有大把 怕嘜, 就好似d人趕deadline咁, 一日拖一日，拖到一星期, 覺得 應該趕到嘅, 但落手去做時，發覺唔係o個回事, 最尾趕到pk or已經pk

死傻仔 有2億仲洗係香港生活？

連登多戇鳩

公平咩屌你老母

可以每日搭的士返工都唔肉赤
諗起都正

酸到

真心膠

20歲 想打柒佢
未返工已經退休

呢種諗法先最on9,
有6千萬現金點解仲要拎一半去買樓收租？一個月先5萬蚊，有冇計過要租幾多年先回到呢三千萬？
咁不如你直接放銀行攞息仲撚好啦

講到個物業唔撚係資產咁

唔好傻啦 香港係有錢人既天堂黎
要咩菜又方便 交通又方便

拎3千萬出黎換每個月5萬蚊租

二億仲要新台幣

好熟

人地澳洲人點解要過黎香港買樓？
香港樓價貴係事實，但都唔洗酸到咁

點先係有錢人先？香港真係咁好，全球啲首富搬晒嚟啦，連最想入大陸嘅豬西伯格都唔見搬嚟取代誠哥做香港首富

唔打工太多時間淨，洗錢仲多
最鳩最唔上進做法都係買樓買舖放租，買下收息股。買下奢侈品保值
再打份風流工，揀啲多女做嘅，得閒約下女同事開房。

佢以為有錢一定要人搬黎香港生活先係爽先係享受先係方便
係人地眼中香港只係舊屎

風流工一定要多女
唔通同成班麻甩佬講去邊到叫雞咩
梗係食女同事

啱呀

講返個現實，條友身處嗰個小鎮係旅遊重鎮，開間酒吧hostel，啲遊客backpacker夠佢食到jer爛

細細聲耳邊問女同事how much
問到佢耳都紅埋

你害我好啦 點解走去害個後生仔

佢果D井底蛙
講撚埋D廢話
係咁好冇人移民走啦

咪臭係
又唔係要日日洗幾十皮
幾十年後又留到比仔女
自己又享受到大半生
之後啲樓賣出去又可能升左成倍
諗唔明放銀行攞幾百幾拜息有咩用

洗唔洗比番稅

條友真係child登仔 淨係識放銀行，我諗佢普通收息同定期都唔識分 有錢都唔識理財就係呢d

仲要鬼妹 真係比人姦返轉頭都似

唔知佢點洗呢？

文化 人地個邊住開搬過來做乜
仲要返公司啊大佬

有錢第一時間諗扑野開房

澳洲本身相對香港生活都係半退休

但定期食息係最穩陣嘅做法，淨係食息一年20幾萬，澳洲人就算返工嘅有150k一年已經好好

唔通諗點樣貢獻回饋社會

實夠洗架，唔會做到有錢人咁解囉

錢會貶值

收租就唔可以打工？當你收租收20萬1個月，返工揾多20萬咪有40萬 錢都會嫌多？

返工揾多20萬

我有幾十億咪可以錢揾錢都夠洗囉，鬼唔知咩，120000就算鳩數啦

巴打依家搵幾多

總之屋企人就一定唔止揾依個數，唔係特別大洗都唔覺啲錢好充裕喎，一樣住唔到豪宅(過億嗰啲)，揸唔到跑車，冇司機，咁120000又何來夠洗？

講緊上面啲case呀，條友沖出嚟7話錢揾錢唔洗做丫嘛，錢揾錢完唔可以再打工揾錢？

要住到豪宅(過億嗰啲)，揸到跑車，有司機先叫夠洗
巴打你有冇考慮搵政府幫助下

人地入職就係管理層

六千萬都唔夠退休 我真係好想知呢度班巴打有幾有米

咁既然唔夠點解要停止揾錢淨係靠收嗰啲租生活？

覺得夠洗咪唔出黎做囉
個個好似你咁咁鍾意返工咩
亦唔係個個好似你咁唔充裕既

你應緊乜啊

試過幾個月空窗就明

要住到豪宅(過億嗰啲)，揸到跑車，有司機先叫夠洗

幾時呢度變咗富豪論壇 快點包養我

打風流工只係為咗殺時間

上面有位巴打覺得好唔充裕
有D同情佢

乜都驚乜都唔識定期咪啱你囉，睇下之前經濟差買既樓升幾多先啦，車位又得股票又得bond又得，買金避險又得

有錢都唔識搵，前面重有人話繼續返工 講多都晒氣

好葡萄

巴打識玩
打風流工梗係玩屌客

如果普普通通有間屋住，有車揸，衣食無憂，咁同依家嘅生活有咩分別，你中6合彩都係想生活過好啲啫，咁既然冇分别點退休？你話中嗰筆錢加埋人工就可以過得好啲啫，咁唔係做到老左做唔到都唔會退啦嘛，當你1個月揾20萬，唔做10年已經白白冇左2千幾萬 。唔好同我講錢揾錢，一路返工都可以一路錢揾錢 當然如果係5，60歲咁就退休都冇乜問題啦，但條友先20歲

唔洗做都維持到依家既生活甚至好少少
咁都叫唔係生活過好啲啊

好簡單，連登多小學生 邊會識投資，前面有人連買樓都覺得晒錢

連登仔依家已經個個月搵20萬

依家重會有人買金做長線?

其實做designer, artist嘅話
我會自己開公司繼續做

咁梗係冇問題，但唔係好似啲連登仔咁講到唔洗做囉

夠食夠洗點解一定要做
你要不斷做野去追求你想追求既野係你既事啦

睇你咩人LOL 6千萬我真係好夠洗
每月收租可能有7/8皮
正常最大洗費住已經無左
你話咩打工搵十幾廿十萬
大佬 正常20歲仔點搵到依個數?
你正常大學grad 非專科都係得13K/14K
除非你做sales/ 地盤依D
但係又辛苦又要比人屌

唔怪之得梅媽要呻窮

巴打做盛行

點解唔係去投資 有返些少穩定既回報先呢

但係佢係澳洲真係得

ph < 1

其實應該係，回饋家人應該擺第1

其實有幾錢同退唔退休無必然關係
我有同事搵緊萬幾蚊一個月 幾層樓收租都唔想退休
因為對於佢黎講 退休好撚悶
如果你份工唔太悶 有人同你吹水 咁樣打下風流工不知幾爽
返屋企24小時對住老婆仔女好快會厭倦
除非有工作以外o既野做寄託

五千幾萬港幣買005一個月都收廿幾萬息，ching 你都幾大洗啵

重咁多人like 唔怪得連登fg個個50k都唔夠洗

樓上重話過千呎新盤都買唔到 半山都唔洗五皮一呎啦下話

入黎諗住ff一大堆野俾大家聽， 點知我輸了， 我都係返出去先， 你地慢慢

D細路點知股票會派息

有興趣咪會繼續做

香港做乜都會畀人𨳒

搵d世藝做下姐
反正唔洗擔心錢銀，覺得受氣咪唔撈囉

唔結婚ok既，生左仔難d退休

李麗珊都係話400萬一個，巴打生籃球定足球隊

幾多年前呀

仲要未計自己同老婆日常生活

我諗有幾個原因
第一,去到佢嘅level佢地每個月嘅支出都好大,先應酬,要養車(i mean 維修,再買幾架靚車襯自己)要養一堆工人,要幾個保鑣,又有好多唔同自己嘅投資要理,所以極1高消費。
當然,佢地每個月用淨嘅都係連登仔嘅年薪
第二,對佢地嚟講返工真係興趣。

拎綜緩申請公屋條隊又快啲,又免租,又贏

想知6000千萬港紙唔敢退休d巴打搵緊幾錢個月 富貴到咁既地步

6000萬仲叫第一桶金
已經上左岸啦
d人就係想第一桶金係賺6000萬
6000萬收下租,收下股息,月入20萬都唔難,仲做乜鬼野

呢個世界可以去嘅地方一世都去唔晒，可以學嘅野一世都學唔晒，可以玩嘅興趣一世都玩唔晒，需要幫嘅人一世都幫唔晒，當然想打工亦可以打足成世，所以連登仔就決定將6000萬現金放落床下底然後打一世工 真係痴撚線

咁巴打你搵幾錢個月呀，6000萬喎，平均40年工作都要百5萬年薪先有

6000萬都唔敢退休
我真係同某d 連登仔個channel 好唔夾

我真係無乜大志
6000萬放係銀行做定期就夠我生活到老

話唔定個位巴打搵馬300萬年薪
連登你個個都高深莫測

問下自己,見到人月薪20萬係咪高到痴線
6000萬做投資,月收20萬好撚易,買哂hsbc一年都派200幾息
咁即係你月薪20萬都覺得唔夠同驚

應該戶口6萬都冇

是但啦
係澳洲無所謂
出世以經嬴左

買匯豐收息點睇

5000萬拎黎買樓收租 收息股 定期
每個月有固定收入之餘仲有1000萬慢慢搣
基本上唔係亂咁fing 果5千萬每個月變返黎既錢
都一定夠洗 咁好仲有錢淨又可以拎去買返呢啲資產
點會唔夠退
過日晨既咪去做下pt溝下女

打咩工
發展自己興趣先係皇道

你好鐘意同人迫住返工？塞車好enjoy?

好多方法被動搵錢
睇黎你唔識鐘意做奴隸

咁係你唔識錢搵錢
衝出黎柒要返工做人奴隸啫

兩樣野有衝突？

人地搵開6-7位數一個月

上面咪有人話唔打工10年無左2千萬

5000萬買有6%既收息股eg 2638, 900
淨返1000萬拎黎吃喝玩樂

我無你咁唔充裕想住過億豪宅同埋唔想做人地奴隸
從來唔覺得6000萬要慳住駛要格價

最有精力玩既時候中獎

20歲先開始打都蝕左20年
條數好大

用社會名流做發達都唔退休嚟做例子係咪傻撚左，人地除左錢仲有名聲權力影響力同責任，中彩票發達只係暴發戶，只有錢冇其他，中左6千萬定6億都係冇法擠身上流，唔退休仲做嚟托柒？

這些機會幾時屬於我

6千萬係世界任何地方都夠退休啦

中哂point

認真，中左六千萬你地仲會唔會返工?

始終我覺得有一份正當職業係社會期望，中左錢只係令我洗錢冇咩壓力

到時係就變左揾工再係附近買樓

求撚其做d低風險投資當出糧
中環買間屋朝朝落樓下睇人趕返工都幾撚過癮

窮撚返工只係為錢
有筆成世都搵唔到既錢仲做真係傻撚左

我同你講，你係買嚟住嘅，一百五十呎都係有用

晒錢係講緊你買左唔會用得著

on 99
你等錢駛過＋有腦嘅話

你日日食白粥都唔會窮啦

加上香港咁撚多窮撚，更加多人會錢搵錢

又唔係
你做到designer/architect/artists嘅話
你可以用啲錢嚟support你嘅生活

變相啲錢係幫你增值

點解要指明designer/architect/artists呢

收租都50k 仲返乜撚工
返啲好玩既工就話姐

你啱

我好撚有錢，但就係唔識錢搵錢，可唔可以教一教我？

6000萬移民去其他國家做房地產分分鐘買到十幾個單位做分租，請多個Admin番黎管都仲得

6000萬係香港只係中產咋

好撚多on9仔係到9up
你年薪100萬,做到退休都係得5400萬(45年)
問題係有幾多人年薪有100萬?
成8皮一個月

如果佢有6000萬都退唔到休
仲有邊個退到休?

買樓就一筆過買啦
同埋都移左民

我真係識條春

果班有撚病

6000萬拎去泰國台灣做土皇帝都夠啦

6000萬我ok架 真係唔駛多

嫌6000萬係香港唔算多，所以要返工一個月揾多兩三萬

香港/新加坡買私樓應該唔夠

拎一半去買基金 剩返3000萬遊戲人間5年

到25歲果陣開始做返正常社會人仕

但係有3000萬 做乜都唔洗睇人面口

即係5000萬，假設120歲命
扣除1000萬買樓
4000萬/100年/12月=33000
仲要未計通脹

有一樣嘢叫投資

一路使錢,一路投資cover通脹都已經唔易

5000萬炸
2億係台幣

ibond都有

所有大中細私樓都賣貴過6000萬

sor係退休

6000萬拎一半full pay買何文田2000呎
再計埋每個月管理費
渣車
衣食
一年計埋鋒少地都要60萬(獨身計)
有仔女既話仲要送去歐美讀書
6千萬頂多捱到10年
就算拎2000萬出黎買收息股都係啱啱夠cover經常性開支

點解一定要買何文田2000尺
幾百萬買間村屋，買架車，唔得

養老婆養仔女都洗咗四五萬一個月
裝修有品味少少又幾百萬（公屋翻新都廿萬）

有六千萬仲咁撚寒酸咩
日日食m記坐巴士好未？

唔係退唔退到休 而係有冇必要退休
今日我有六千萬仲甘心乜都唔做退休？

邊個話中咗六千萬一定要買貴屋
而家講6000萬退休，就梗係拖長黎洗，如果要豪洗，學上面班人話齋買層靚啲嘅樓都清晒袋啦，唔洗食唔洗生活呀

唔退休當然冇問題，但唔會係繼續打工囉

量力而為又叫寒酸，你都識講你咁洗法頂多捱十年啦

月入廿萬，買九龍塘，5成按揭，供十幾年就叫量力而為

有六千萬cash，買村屋，唔係量力而為，而係唔識錢搵錢換更好既居住環境

點洗就唔洗講啦，又唔係真係中左獎。我唔鐘意住市區唔得咩。
宜家個post都係講緊中左重會唔會返工。

一年就搵多30萬

你買開豪宅？

咁做人有咩意義？連好少少嘅樓都住唔到

可以投資推大佢

六百咁真係少左d既
退休一千啦起碼

好簡單，樓上都有巴打講過，你月入8萬，0支出，打一世工都唔會有6000萬。
上面成班人重話要打風流工，真係咁風流，月入又幾多萬。
月入冇十幾廿萬都咪話繼續返工可以提升生活質素啦。

呢個post班大學雞可能覺得自己第日畢業之後可以輕鬆搵到六千萬

唔好咁on9啦
依家年輕一代如果唔係新移民或者好多兄弟姐妹嘅話好多父母都留到幾千萬啦，冇6千都有3幾千啦

6千萬做定期
4%年利
每個月都袋廿萬

識錢搵錢既巴打唔好教精佢地喇

唔好話6000萬，2000萬都夠退休了

話好多年後唔夠洗果啲真喺笑撚死，一定喺窮撚加冇學歷

知唔知錢喺有time value? 謝喺你今日得到6000萬比起你一年後得到喺有價值啲，因為有interest，我當你真喺蠢撚到純粹當deposit 都會增長喇，你估舊錢一直唔撚變咩

這些機會。。。。

屌你都為拗而拗，而家個大前提係退休，你除左果6000萬唔會再有其他收入，唔通一下子洗咗一大截做大爺就可以頂到死果日呀？
2000萬間豪宅一個月幾錢管理費
買間幾百萬村屋，買架車仔，間中去下旅行唔撚好
有咩病痛都仲有舊錢頂住，好似你咁玩法唔洗幾多年就洗晒啦

所以咪話20歲得6000萬冇可能退休囉，明未？
除非你諗住成世就住間村屋，買架車仔咁過世囉

6000萬淨係玩收息都已經成世唔駛憂

點會冇可能退休 絕大部份香港人打一世工都唔會搵到6000萬，咁果啲人點退休 根本你條友就為拗而拗，鬧交唔可以鬧輸果隻
香港唔得咪去外國囉，搞啲小生意安安穩穩自給自足，6000萬夠洗有突啦

呢啲人通常好快洗晒啲錢

6000萬 買risk-fee bond 約3% 每年都拎到180萬
我覺得絕對可以退休

中獎得黎既野 要還架